{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163276?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせで人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 入室可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 全客室では調理が不可能で、予約特典としてIPTV/Wi-Fi、アメニティ、駐車が可能で、海水浴場が近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約のお知らせで人数が追加される場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "入室可能なペンション以外のところではペット同伴時、入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるように言われましたが、具体的にどのような行動が迷惑行為とされますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "全客室では調理が不可能で、予約特典としてIPTV/Wi-Fi、アメニティ、駐車が可能で、海水浴場が近くにございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 599
    }
}